現場傳槍聲

和平集會變衝突 現場傳槍聲至少一傷
[2015.08.10]

黑人青年布朗被白人警員槍殺周年，該市有民眾集會遊行，深夜演變成警民對峙，外電報道現場傳出數十響槍聲，至少一示威者受傷。

周日的遊行一直保持和平，但深夜卻變成騷亂。法新社稱，有一群示威者洗劫商舖，又和全副防暴裝備的警察衝突。法新社記者稱聽到約20響槍聲，目擊一名披血示威者躺在地上。

另據路透社報道，當示威群眾霸佔馬路、癱瘓交通之際，槍聲就響起。(法新社/路透社)

On9